812 1pm 去機場, 816 全港大罷

812 1:00 pm 去和平接機塞爆佢, 唔好比佢運作到

而816 先全港大罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場塞爆佢

推

堆x2

堆x3

堆X5

Push

要全港大罷呀

全港大罷呀

罷到佢恆指有跌無升

罷到林奠跪地

罷到香港機場運作唔到

罷到警犬被獨立調查

罷到警犬有內部真相

罷到義士被釋放

罷到香港光復為止

政府回應左
屌你老母林鄭
屌晒黑警老母
全部死全家

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

推死黑警

請問可唔可以唔再只罷一天?

佢地升左級,我地係咪都應該再升級,罷多2,3日都好丫

Why not 812 全港大罷工？

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

816 先全港大罷, 要夠多人, 要傷就要真係影響到經濟.

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏
7. 要去機場接朋友

推
黑警以眼還眼
五大訴求決一不可

仲有白宮聯署 要求medical army支援

仲等16？天日開始罷買啦屌

無大台, 唔係話罷就即罷到

同講求合理性, 無可能日日罷, 每個星期全港罷到半日都偷笑

仲有好多港豬無咁快會醒

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場